酒店推出「Work from Hotel」計劃，日租最平330元起

周一至周五上午10時至下午5時客戶日租，最平330起

警務人員子女關注組

秘書同老細一齊Work from Hotel

爆咗幾個月房啦

Too late to act lol
just like the gov

Sex from hotel

以酒店房間作私人辦公空間

話明攬炒
唔係黃唔幫襯

都完啦

唔好再遲啲依家都冇得work from home

我都覺得太遲啦

好過去百佳

復晒工先黎

炒撚左marketing佢啦

唔敢一早出 就係怕有人中招 全棟封
但宜家個個復哂工先黎出 唔出好過出